頭先見到有個毒撚搾住個飯盒急急腳走入廁所

有無咁驚呀

個毒撚係驚左你搶佢飯盒

毒撚要一路打飛機一路食飯

白汁送飯

我點會

佢見到你都拎住盒飯行緊入廁所 重唔急急腳行入廁所霸位咩

你成個乞衣咁 佢驚你搶佢個飯姐